紅底01拍到有警察腿部嚴重受傷!!!

抽筋都要call白車，啲黑警廢撚到

最後影到佢冇上白車好似

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

我屌你老母⋯⋯⋯
洗唔洗浩園留個位比佢
抽筋咁撚大鑊

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔需要再包裝自己係和平，
個幾月嚟和平嘅場面已經夠晒多，
我哋要做嘅係，
令社會大眾認同勇武派反擊嘅正當性！！！

屌佢 條撚屌想提早收工姐

唔使上去被人打都有ot收，個黑警一定好撚爽

警隊唔係好唔妥醫護人員？仲乜咁冇腰骨，要向醫護人員求助！

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

廢到

係咪冒警 咁撚廢體能點pass

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

無左隻腳仲有黨照顧你

抽筋要叫白車 阿蛇你仲脆弱過張紙

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

可以借機放幾日假，之後又唔洗返戰場

差佬呃假呢味野，平時急症室班醫護見得多，尤其多發生係班cid

醫生門，記得唔好寫咁多假比佢哋